# M08 Aplicacions web.  
## MVC  
### Controlador: cervell que fa d'intermediari entre la BBDD i la vista.    
### Vista: codi html o jsp (Java Server Pages)  
### Model:  
  
## Instalació web Apache Tomcat  
  
1. Set perspective: Java EE (Enterprise Edition)
2. Pestanya server
3. New server => Tomcat 9
